志雲頻道 唔知由幾時開始，我哋嘅政府變得咁咬文嚼字！ 想唔想了解吓我哋嘅政府文化水平有幾高呢？

【時事短評】
志雲頻道
唔知由幾時開始，我哋嘅政府變得咁咬文嚼字！
想唔想了解吓我哋嘅政府文化水平有幾高呢？
(2020年12月20日）

志雲頻道 stephenchannel
114K subscribers